---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21792"
date: "2016-03-11T16:34:07"
uploadBy:
- "DirkW"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Danke Stefan,

ich hatte die Kegelbahn schon vor 9 Monaten begonnen . Aber ich wusste nicht
genau, wie z.B. ich die Pudelrinne verbauen sollte oder wie die Kegel richtig 
erkannt werden.

Gruß
Dirk